傳警方3輛水炮車下月出動 噴染色液體助緝示威者

【逆權運動】傳警方3輛水炮車下月出動 噴染色液體助緝示威者

示威者就有色認差佬就無number無委任証仆街啦你班仚家剷